朋友唔需要多 一個知心好友就夠

可惜我一個都冇

Me too

共勉之